4000

我2月尾交表，仲未收到，會唔會使4000派4000，使成倍錢

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

4月頭交
尋日收到